點解啲電話客服務咁犯賤

好聲好氣同你講你就愈講愈西

迫我用西聲西語氣半罵半講 差唔多句句加個屌你老母 你就好聲好氣咁

你比人西又唔開心 我西人又唔開心 點解係都唔可以好聲好氣?